今日係日落帝國戴口罩俾人無限歧視

屌你老母啲人係 完 全 無 防 疫 意 識
唔怪得收皮啦
利申：BC

唔撚係亞洲人樣就係中国人

點歧視法？眼bebe?

鬼佬覺得有病先會戴口罩

唔好咁on9啦
而家歐洲得支國人會戴口罩

人地本身衛生意識高根本好難大傳播

一黎係咁，之後俾人屌話帶個病毒黎英國啦，又俾人話我地係武漢肺炎啦，成日就係要係咁講自己唔係中国黎嘅

泰國衛生部部長前兩日開聲屌白人
話佢地完全冇防疫意識
喺泰國派埋口罩俾佢地都唔戴
班鬼佬仲夠膽死喺expat group嘈
話部長唔make sense

就算係中環班鬼，好多都當自己百毒不侵

唔奶共拿

鬼佬嘅防疫意識係零...真係弱智...今日坐咗成日火車，啲人係咁咳，唔遮口

唔關口唔口罩事
戴口罩只係一個歧視你嘅籍口
我冇戴，但係只要我係東亞人，就係等於支那人
佢地就係歧視你

我冇戴口罩都喺日落歧視到仆街

當日落帝國公投要脫歐嗰日我就知佢哋全國大部份都係藍絲級

今日同一班亞洲朋友出街（無一個係中国人）
真係直接同佢地講Asian唔等於China
叫佢地呢啲uneducated racist fuck讀下書

其實都唔出奇
我諗絕大部份香港人係SARS前，都係從未戴過口罩
我問過d英美澳同事，佢地都係成世人未戴過
所以我諗佢地見到人戴會覺得怪都好正常
當然唔係話歧視係岩，但見到怪野會望都係人之常情

由頭兩個支那人畀英國政府送上嚟大東北之後啲歧視係exponential咁上
依家係言語上姐，之後開始打人點算

點高都好有支那人咪又中

之前未黎仲以為日落帝國啲人好nice好有禮貌...黎咗之後真係發現完全兩回事
只要係Asian樣就要預俾人歧視，究竟係咩世界

我又唔係咁諗，呢單嘢之前比好多英國老年人善待過，都helpful，當然我唔知係咪hypocrite，但至少verbal abuse係好近期先出現

咁咪唔好戴攬炒白皮豬

自己命仔緊要
唔撚同班鬼佬癲
你要歧視咪歧視 無所謂 我求自己安心

口罩正常係有病先戴
只不過蝗國送大禮先搞到冇病都要戴口罩

鬼佬啲衛生意識先低
係好彩人少密度低先難傳播咋

之前既你太天真了